Microsoft Windows [Versión 10.0.19041.329]
(c) 2020 Microsoft Corporation. Todos los derechos reservados.

C:\Users\saty_>cd desktop

C:\Users\saty_\Desktop>dir
 El volumen de la unidad C no tiene etiqueta.
 El número de serie del volumen es: 34B0-0D91

 Directorio de C:\Users\saty_\Desktop

07/07/2020  11:56 a.m.    <DIR>          .
07/07/2020  11:56 a.m.    <DIR>          ..
23/06/2020  03:52 p.m.             2.181 Atom.lnk
20/05/2020  11:17 a.m.    <DIR>          docs varios
16/03/2020  03:22 p.m.             2.047 Google Drive.lnk
03/06/2020  08:26 p.m.             2.360 Microsoft Teams.lnk
06/07/2020  07:42 p.m.    <DIR>          miprimerproyecto
03/07/2020  11:58 p.m.               305 neomorfismo.txt
20/04/2020  11:34 a.m.             2.681 Office.lnk
07/07/2020  12:28 p.m.    <DIR>          programasPython
15/12/2019  12:46 a.m.             1.404 Visual Studio Code.lnk
12/01/2020  10:28 p.m.               972 xampp.lnk
               7 archivos         11.950 bytes
               5 dirs  48.188.506.112 bytes libres

C:\Users\saty_\Desktop>cd miprimerproyecto

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>npm init
This utility will walk you through creating a package.json file.
It only covers the most common items, and tries to guess sensible defaults.

See `npm help init` for definitive documentation on these fields
and exactly what they do.

Use `npm install <pkg>` afterwards to install a package and
save it as a dependency in the package.json file.

Press ^C at any time to quit.
package name: (miprimerproyecto)
description: Nuestro primer proyecto de NodeJs
entry point: (index.js) index.html
test command:
git repository: (https://santynaran@bitbucket.org/santynaran/miprimerproyecto.git)
keywords:
author: Santiago Naranjo
license: (ISC)
About to write to C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto\package.json:

{
  "name": "miprimerproyecto",
  "version": "1.0.0",
  "description": "Nuestro primer proyecto de NodeJs",
  "main": "index.html",
  "scripts": {
    "test": "echo \"Error: no test specified\" && exit 1"
  },
  "repository": {
    "type": "git",
    "url": "git+https://santynaran@bitbucket.org/santynaran/miprimerproyecto.git"
  },
  "author": "Santiago Naranjo",
  "license": "ISC",
  "homepage": "https://bitbucket.org/santynaran/miprimerproyecto#readme"
}


Is this OK? (yes)

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>package.json

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>package.json

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>package.json

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

Untracked files:
  (use "git add <file>..." to include in what will be committed)
        package.json

nothing added to commit but untracked files present (use "git add" to track)

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git add .
warning: LF will be replaced by CRLF in package.json.
The file will have its original line endings in your working directory

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

Changes to be committed:
  (use "git restore --staged <file>..." to unstage)
        new file:   package.json


C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git commit -m "Definicion del package.json"
[master ac840ec] Definicion del package.json
 1 file changed, 16 insertions(+)
 create mode 100644 package.json

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git push
Enumerating objects: 4, done.
Counting objects: 100% (4/4), done.
Delta compression using up to 4 threads
Compressing objects: 100% (3/3), done.
Writing objects: 100% (3/3), 585 bytes | 585.00 KiB/s, done.
Total 3 (delta 0), reused 0 (delta 0), pack-reused 0
To https://bitbucket.org/santynaran/miprimerproyecto.git
   fb677d8..ac840ec  master -> master

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>npm install lite-server --save-dev
npm WARN deprecated chokidar@2.1.8: Chokidar 2 will break on node v14+. Upgrade to chokidar 3 with 15x less dependencies.
npm WARN deprecated fsevents@1.2.13: fsevents 1 will break on node v14+ and could be using insecure binaries. Upgrade to fsevents 2.
npm WARN deprecated urix@0.1.0: Please see https://github.com/lydell/urix#deprecated
npm WARN deprecated resolve-url@0.2.1: https://github.com/lydell/resolve-url#deprecated
npm notice created a lockfile as package-lock.json. You should commit this file.
npm WARN optional SKIPPING OPTIONAL DEPENDENCY: fsevents@^1.2.7 (node_modules\chokidar\node_modules\fsevents):
npm WARN notsup SKIPPING OPTIONAL DEPENDENCY: Unsupported platform for fsevents@1.2.13: wanted {"os":"darwin","arch":"any"} (current: {"os":"win32","arch":"x64"})

+ lite-server@2.5.4
added 339 packages from 278 contributors and audited 340 packages in 27.73s

1 package is looking for funding
  run `npm fund` for details

found 6 vulnerabilities (5 low, 1 high)
  run `npm audit fix` to fix them, or `npm audit` for details

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>npm audit fix
npm WARN optional SKIPPING OPTIONAL DEPENDENCY: fsevents@1.2.13 (node_modules\fsevents):
npm WARN notsup SKIPPING OPTIONAL DEPENDENCY: Unsupported platform for fsevents@1.2.13: wanted {"os":"darwin","arch":"any"} (current: {"os":"win32","arch":"x64"})

up to date in 1.749s

1 package is looking for funding
  run `npm fund` for details

fixed 0 of 6 vulnerabilities in 340 scanned packages
  6 vulnerabilities required manual review and could not be updated

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>npm audit

                       === npm audit security report ===


                                 Manual Review
             Some vulnerabilities require your attention to resolve

          Visit https://go.npm.me/audit-guide for additional guidance


  Low             Prototype Pollution

  Package         minimist

  Patched in      >=0.2.1 <1.0.0 || >=1.2.3

  Dependency of   lite-server [dev]

  Path            lite-server > minimist

  More info       https://npmjs.com/advisories/1179


  High            Denial of Service

  Package         http-proxy

  Patched in      >=1.18.1

  Dependency of   lite-server [dev]

  Path            lite-server > browser-sync > http-proxy

  More info       https://npmjs.com/advisories/1486


  Low             Prototype Pollution

  Package         yargs-parser

  Patched in      >=13.1.2 <14.0.0 || >=15.0.1 <16.0.0 || >=18.1.2

  Dependency of   lite-server [dev]

  Path            lite-server > browser-sync > localtunnel > yargs >
                  yargs-parser

  More info       https://npmjs.com/advisories/1500


  Low             Prototype Pollution

  Package         yargs-parser

  Patched in      >=13.1.2 <14.0.0 || >=15.0.1 <16.0.0 || >=18.1.2

  Dependency of   lite-server [dev]

  Path            lite-server > browser-sync > yargs > yargs-parser

  More info       https://npmjs.com/advisories/1500


  Low             Prototype Pollution

  Package         lodash

  Patched in      No patch available

  Dependency of   lite-server [dev]

  Path            lite-server > browser-sync > easy-extender > lodash

  More info       https://npmjs.com/advisories/1523


  Low             Prototype Pollution

  Package         lodash

  Patched in      No patch available

  Dependency of   lite-server [dev]

  Path            lite-server > lodash

  More info       https://npmjs.com/advisories/1523

found 6 vulnerabilities (5 low, 1 high) in 340 scanned packages
  6 vulnerabilities require manual review. See the full report for details.

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>npm install lite-server --save-dev
npm WARN deprecated chokidar@2.1.8: Chokidar 2 will break on node v14+. Upgrade to chokidar 3 with 15x less dependencies.
npm WARN deprecated fsevents@1.2.13: fsevents 1 will break on node v14+ and could be using insecure binaries. Upgrade to fsevents 2.
npm WARN deprecated resolve-url@0.2.1: https://github.com/lydell/resolve-url#deprecated
npm WARN deprecated urix@0.1.0: Please see https://github.com/lydell/urix#deprecated
npm WARN optional SKIPPING OPTIONAL DEPENDENCY: fsevents@^1.2.7 (node_modules\chokidar\node_modules\fsevents):
npm WARN notsup SKIPPING OPTIONAL DEPENDENCY: Unsupported platform for fsevents@1.2.13: wanted {"os":"darwin","arch":"any"} (current: {"os":"win32","arch":"x64"})

+ lite-server@2.5.4
updated 1 package and audited 340 packages in 10.923s
found 6 vulnerabilities (5 low, 1 high)
  run `npm audit fix` to fix them, or `npm audit` for details

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

Changes not staged for commit:
  (use "git add <file>..." to update what will be committed)
  (use "git restore <file>..." to discard changes in working directory)
        modified:   package.json

Untracked files:
  (use "git add <file>..." to include in what will be committed)
        node_modules/
        package-lock.json

no changes added to commit (use "git add" and/or "git commit -a")

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>npm run dev

> miprimerproyecto@1.0.0 dev C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto
> lite-server

Did not detect a `bs-config.json` or `bs-config.js` override file. Using lite-server defaults...
** browser-sync config **
{
  injectChanges: false,
  files: [ './**/*.{html,htm,css,js}' ],
  watchOptions: { ignored: 'node_modules' },
  server: { baseDir: './', middleware: [ [Function], [Function] ] }
}
[Browsersync] Access URLs:
 -------------------------------------
       Local: http://localhost:3000
    External: http://192.168.0.22:3000
 -------------------------------------
          UI: http://localhost:3001
 UI External: http://localhost:3001
 -------------------------------------
[Browsersync] Serving files from: ./
[Browsersync] Watching files...
20.07.07 14:30:05 404 GET /index.html
20.07.07 14:30:06 404 GET /favicon.ico
¿Desea terminar el trabajo por lotes (S/N)? s

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>touch .gitignore
"touch" no se reconoce como un comando interno o externo,
programa o archivo por lotes ejecutable.

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>ret gitignore.txt .gitignore
"ret" no se reconoce como un comando interno o externo,
programa o archivo por lotes ejecutable.

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>ren gitignore.txt .gitignore
El sistema no puede encontrar el archivo especificado.

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>ren .gitignore.txt .gitignore

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

Changes not staged for commit:
  (use "git add <file>..." to update what will be committed)
  (use "git restore <file>..." to discard changes in working directory)
        modified:   package.json

Untracked files:
  (use "git add <file>..." to include in what will be committed)
        .gitignore
        package-lock.json

no changes added to commit (use "git add" and/or "git commit -a")

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

Changes not staged for commit:
  (use "git add <file>..." to update what will be committed)
  (use "git restore <file>..." to discard changes in working directory)
        modified:   package.json

Untracked files:
  (use "git add <file>..." to include in what will be committed)
        .gitignore
        package-lock.json

no changes added to commit (use "git add" and/or "git commit -a")

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git add .
warning: LF will be replaced by CRLF in package.json.
The file will have its original line endings in your working directory
warning: LF will be replaced by CRLF in package-lock.json.
The file will have its original line endings in your working directory

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

Changes to be committed:
  (use "git restore --staged <file>..." to unstage)
        new file:   .gitignore
        new file:   package-lock.json
        modified:   package.json


C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git commit -"incluimos el lite server"
fatal: could not lookup commit luimos el lite server

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git push
Everything up-to-date

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git log
commit ac840ec1cd00c80ae3d6bd8d892eb3800fa3115c (HEAD -> master, origin/master, origin/HEAD)
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Tue Jul 7 14:04:45 2020 -0500

    Definicion del package.json

commit fb677d87d5bc9dca22e5da18ee86707108f8ed9d
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Mon Jul 6 20:00:42 2020 -0500

    iniciando el proyecto con un txt

commit 32902b3159581f59ad24b4199df0544e0bc35081
Author: Santiago Naranjo Sanchez <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Mon Jul 6 23:38:16 2020 +0000

    Initial commit

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

Changes to be committed:
  (use "git restore --staged <file>..." to unstage)
        new file:   .gitignore
        new file:   package-lock.json
        modified:   package.json


C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git commit -"incluimos el lite server"
fatal: could not lookup commit luimos el lite server

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git commit -m "incluimos el lite server"
[master 7ef718c] incluimos el lite server
 3 files changed, 3032 insertions(+), 1 deletion(-)
 create mode 100644 .gitignore
 create mode 100644 package-lock.json

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git push
Enumerating objects: 7, done.
Counting objects: 100% (7/7), done.
Delta compression using up to 4 threads
Compressing objects: 100% (4/4), done.
Writing objects: 100% (5/5), 24.29 KiB | 6.07 MiB/s, done.
Total 5 (delta 1), reused 0 (delta 0), pack-reused 0
To https://bitbucket.org/santynaran/miprimerproyecto.git
   ac840ec..7ef718c  master -> master

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

nothing to commit, working tree clean

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git log
commit 7ef718c9497453f56a6490d41fd8a368163145e7 (HEAD -> master, origin/master, origin/HEAD)
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Tue Jul 7 14:41:37 2020 -0500

    incluimos el lite server

commit ac840ec1cd00c80ae3d6bd8d892eb3800fa3115c
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Tue Jul 7 14:04:45 2020 -0500

    Definicion del package.json

commit fb677d87d5bc9dca22e5da18ee86707108f8ed9d
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Mon Jul 6 20:00:42 2020 -0500

    iniciando el proyecto con un txt

commit 32902b3159581f59ad24b4199df0544e0bc35081
Author: Santiago Naranjo Sanchez <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Mon Jul 6 23:38:16 2020 +0000

    Initial commit

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git log
commit 7ef718c9497453f56a6490d41fd8a368163145e7 (HEAD -> master, origin/master, origin/HEAD)
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Tue Jul 7 14:41:37 2020 -0500

    incluimos el lite server

commit ac840ec1cd00c80ae3d6bd8d892eb3800fa3115c
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Tue Jul 7 14:04:45 2020 -0500

    Definicion del package.json

commit fb677d87d5bc9dca22e5da18ee86707108f8ed9d
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Mon Jul 6 20:00:42 2020 -0500

    iniciando el proyecto con un txt

commit 32902b3159581f59ad24b4199df0544e0bc35081
Author: Santiago Naranjo Sanchez <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Mon Jul 6 23:38:16 2020 +0000

    Initial commit

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>npm run dev

> miprimerproyecto@1.0.0 dev C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto
> lite-server

Did not detect a `bs-config.json` or `bs-config.js` override file. Using lite-server defaults...
** browser-sync config **
{
  injectChanges: false,
  files: [ './**/*.{html,htm,css,js}' ],
  watchOptions: { ignored: 'node_modules' },
  server: { baseDir: './', middleware: [ [Function], [Function] ] }
}
[Browsersync] Access URLs:
 -------------------------------------
       Local: http://localhost:3000
    External: http://192.168.0.22:3000
 -------------------------------------
          UI: http://localhost:3001
 UI External: http://localhost:3001
 -------------------------------------
[Browsersync] Serving files from: ./
[Browsersync] Watching files...
20.07.07 15:47:23 200 GET /index.html
[Browsersync] Reloading Browsers...
20.07.07 15:49:06 200 GET /index.html
[Browsersync] Reloading Browsers...
20.07.07 15:49:21 200 GET /index.html
[Browsersync] Reloading Browsers...
20.07.07 15:49:26 200 GET /index.html
¿Desea terminar el trabajo por lotes (S/N)? s

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git add .

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

Changes to be committed:
  (use "git restore --staged <file>..." to unstage)
        new file:   index.html


C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git commit -m "ponemos la pagina de inicio"
[master c82b97a] ponemos la pagina de inicio
 1 file changed, 12 insertions(+)
 create mode 100644 index.html

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git push
Enumerating objects: 4, done.
Counting objects: 100% (4/4), done.
Delta compression using up to 4 threads
Compressing objects: 100% (3/3), done.
Writing objects: 100% (3/3), 475 bytes | 475.00 KiB/s, done.
Total 3 (delta 1), reused 0 (delta 0), pack-reused 0
To https://bitbucket.org/santynaran/miprimerproyecto.git
   7ef718c..c82b97a  master -> master

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git log
commit c82b97a017e538f3d425a037e8facb9d5f57e1c8 (HEAD -> master, origin/master, origin/HEAD)
commit c82b97a017e538f3d425a037e8facb9d5f57e1c8 (HEAD -> master, origin/master, origin/HEAD)
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Tue Jul 7 15:51:18 2020 -0500

    ponemos la pagina de inicio


commit c82b97a017e538f3d425a037e8facb9d5f57e1c8 (HEAD -> master, origin/master, origin/HEAD)
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Tue Jul 7 15:51:18 2020 -0500

    ponemos la pagina de inicio

    ponemos la pagina de inicio
 ...skipping...
commit c82b97a017e538f3d425a037e8facb9d5f57e1c8 (HEAD -> master, origin/master, origin/HEAD)
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Tue Jul 7 15:51:18 2020 -0500

    ponemos la pagina de inicio

commit 7ef718c9497453f56a6490d41fd8a368163145e7
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Tue Jul 7 14:41:37 2020 -0500

    incluimos el lite server

commit ac840ec1cd00c80ae3d6bd8d892eb3800fa3115c
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Tue Jul 7 14:04:45 2020 -0500

    Definicion del package.json

commit fb677d87d5bc9dca22e5da18ee86707108f8ed9d
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Mon Jul 6 20:00:42 2020 -0500

    iniciando el proyecto con un txt
:
commit 32902b3159581f59ad24b4199df0544e0bc35081
Author: Santiago Naranjo Sanchez <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Mon Jul 6 23:38:16 2020 +0000

    Initial commit
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

nothing to commit, working tree clean

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>npm install bootstrap --save
npm WARN bootstrap@4.5.0 requires a peer of jquery@1.9.1 - 3 but none is installed. You must install peer dependencies yourself.
npm WARN bootstrap@4.5.0 requires a peer of popper.js@^1.16.0 but none is installed. You must install peer dependencies yourself.
npm WARN optional SKIPPING OPTIONAL DEPENDENCY: fsevents@1.2.13 (node_modules\fsevents):
npm WARN notsup SKIPPING OPTIONAL DEPENDENCY: Unsupported platform for fsevents@1.2.13: wanted {"os":"darwin","arch":"any"} (current: {"os":"win32","arch":"x64"})

+ bootstrap@4.5.0
added 1 package from 2 contributors and audited 341 packages in 12.128s

2 packages are looking for funding
  run `npm fund` for details

found 6 vulnerabilities (5 low, 1 high)
  run `npm audit fix` to fix them, or `npm audit` for details

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>npm install jquery --save
npm WARN bootstrap@4.5.0 requires a peer of popper.js@^1.16.0 but none is installed. You must install peer dependencies yourself.
npm WARN optional SKIPPING OPTIONAL DEPENDENCY: fsevents@1.2.13 (node_modules\fsevents):
npm WARN notsup SKIPPING OPTIONAL DEPENDENCY: Unsupported platform for fsevents@1.2.13: wanted {"os":"darwin","arch":"any"} (current: {"os":"win32","arch":"x64"})

+ jquery@3.5.1
added 1 package from 1 contributor and audited 342 packages in 3.506s

2 packages are looking for funding
  run `npm fund` for details

found 6 vulnerabilities (5 low, 1 high)
  run `npm audit fix` to fix them, or `npm audit` for details

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>npm install popper.js --save
npm WARN deprecated popper.js@1.16.1: You can find the new Popper v2 at @popperjs/core, this package is dedicated to the legacy v1
npm WARN optional SKIPPING OPTIONAL DEPENDENCY: fsevents@1.2.13 (node_modules\fsevents):
npm WARN notsup SKIPPING OPTIONAL DEPENDENCY: Unsupported platform for fsevents@1.2.13: wanted {"os":"darwin","arch":"any"} (current: {"os":"win32","arch":"x64"})

+ popper.js@1.16.1
added 1 package from 2 contributors and audited 343 packages in 4.068s

3 packages are looking for funding
  run `npm fund` for details

found 6 vulnerabilities (5 low, 1 high)
  run `npm audit fix` to fix them, or `npm audit` for details

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

Changes not staged for commit:
  (use "git add <file>..." to update what will be committed)
  (use "git restore <file>..." to discard changes in working directory)
        modified:   package-lock.json
        modified:   package.json

no changes added to commit (use "git add" and/or "git commit -a")

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>npm run dev

> miprimerproyecto@1.0.0 dev C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto
> lite-server

Did not detect a `bs-config.json` or `bs-config.js` override file. Using lite-server defaults...
** browser-sync config **
{
  injectChanges: false,
  files: [ './**/*.{html,htm,css,js}' ],
  watchOptions: { ignored: 'node_modules' },
  server: { baseDir: './', middleware: [ [Function], [Function] ] }
}
[Browsersync] Access URLs:
 -------------------------------------
       Local: http://localhost:3000
    External: http://192.168.0.22:3000
 -------------------------------------
          UI: http://localhost:3001
 UI External: http://localhost:3001
 -------------------------------------
[Browsersync] Serving files from: ./
[Browsersync] Watching files...
20.07.07 16:03:56 304 GET /index.html
[Browsersync] Reloading Browsers...
20.07.07 16:09:39 200 GET /index.html
[Browsersync] Reloading Browsers...
20.07.07 16:12:15 200 GET /index.html
20.07.07 16:12:15 200 GET /node_modules/bootstrap/dist/css/bootstrap.min.css
[Browsersync] Reloading Browsers...
20.07.07 16:12:18 200 GET /index.html
20.07.07 16:12:18 304 GET /node_modules/bootstrap/dist/css/bootstrap.min.css
[Browsersync] Reloading Browsers...
20.07.07 16:16:40 200 GET /index.html
20.07.07 16:16:40 304 GET /node_modules/bootstrap/dist/css/bootstrap.min.css
20.07.07 16:16:40 200 GET /node_modules/jquery/dist/jquery.min.js
20.07.07 16:16:40 200 GET /node_modules/popper.js/dist/popper.min.js
20.07.07 16:16:40 200 GET /node_modules/bootstrap/dist/js/bootstrap.min.js
20.07.07 16:19:07 304 GET /index.html
20.07.07 16:19:07 304 GET /node_modules/bootstrap/dist/css/bootstrap.min.css
20.07.07 16:19:07 304 GET /node_modules/jquery/dist/jquery.min.js
20.07.07 16:19:07 304 GET /node_modules/popper.js/dist/popper.min.js
20.07.07 16:19:07 304 GET /node_modules/bootstrap/dist/js/bootstrap.min.js
¿Desea terminar el trabajo por lotes (S/N)? s

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

Changes not staged for commit:
  (use "git add <file>..." to update what will be committed)
  (use "git restore <file>..." to discard changes in working directory)
        modified:   index.html
        modified:   package-lock.json
        modified:   package.json

no changes added to commit (use "git add" and/or "git commit -a")

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git add .
warning: LF will be replaced by CRLF in package-lock.json.
The file will have its original line endings in your working directory
warning: LF will be replaced by CRLF in package.json.
The file will have its original line endings in your working directory

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

Changes to be committed:
  (use "git restore --staged <file>..." to unstage)
        modified:   index.html
        modified:   package-lock.json
        modified:   package.json


C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git commit -m "instalamos el bootstrap con las carpetas de node_module"
[master 1b070da] instalamos el bootstrap con las carpetas de node_module
 3 files changed, 42 insertions(+), 12 deletions(-)
 rewrite index.html (93%)

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git push
Enumerating objects: 9, done.
Counting objects: 100% (9/9), done.
Delta compression using up to 4 threads
Compressing objects: 100% (5/5), done.
Writing objects: 100% (5/5), 1.29 KiB | 1.29 MiB/s, done.
Total 5 (delta 2), reused 0 (delta 0), pack-reused 0
To https://bitbucket.org/santynaran/miprimerproyecto.git
   c82b97a..1b070da  master -> master

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

nothing to commit, working tree clean

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>git log
commit 1b070da09810520628c1a72f4d53750e3c79eb8a (HEAD -> master, origin/master, origin/HEAD)
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Tue Jul 7 16:20:24 2020 -0500

    instalamos el bootstrap con las carpetas de node_module

commit c82b97a017e538f3d425a037e8facb9d5f57e1c8
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Tue Jul 7 15:51:18 2020 -0500

    ponemos la pagina de inicio

commit 1b070da09810520628c1a72f4d53750e3c79eb8a (HEAD -> master, origin/master, origin/HEAD)
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Tue Jul 7 16:20:24 2020 -0500

    instalamos el bootstrap con las carpetas de node_module

commit c82b97a017e538f3d425a037e8facb9d5f57e1c8
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Tue Jul 7 15:51:18 2020 -0500

    ponemos la pagina de inicio

commit 7ef718c9497453f56a6490d41fd8a368163145e7
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Tue Jul 7 14:41:37 2020 -0500

    incluimos el lite server

commit ac840ec1cd00c80ae3d6bd8d892eb3800fa3115c
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Tue Jul 7 14:04:45 2020 -0500

    Definicion del package.json

commit fb677d87d5bc9dca22e5da18ee86707108f8ed9d
Author: Santiago Naranjo <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Mon Jul 6 20:00:42 2020 -0500

    iniciando el proyecto con un txt

commit 32902b3159581f59ad24b4199df0544e0bc35081
Author: Santiago Naranjo Sanchez <santiago.naranjo616@gmail.com>
Date:   Mon Jul 6 23:38:16 2020 +0000

    Initial commit
~
~
~
~
~
~
~
~

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>voy aca 7/07/2020 7:15 pm
"voy" no se reconoce como un comando interno o externo,
programa o archivo por lotes ejecutable.

C:\Users\saty_\Desktop\miprimerproyecto>
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------